歐洲示威者使出集體衝鋒戰術嚇走所有警車

抵人哋有自由民主

等留言話 香港開咗槍喇

香港成架狗車衝埋去/射tg啦

白羅斯開左M16掃射啦

香港開咗槍喇

信念是刀槍不入
不過身體唔係

信念說不 身體卻很誠實